係唔係真係會有香港女仔嫁大陸人

親戚成日話好多女仔嫁大陸人，我唔撚信

港姐頁碎碎

嫁大陸人一係俾屋企人逼 一係貪錢貪權

果d腥港人嚟

大把
港女唔講錢唔通講心

有，少量大陸落黎嘅女

點撚知，我地又唔係佢地

個閪都唔比你同我屌啦，
嫁比邊個關你同我撚事咩

有，仲會做埋條仔落黎

大撚把 為錢大把人肯做

好多香港女仔同大陸仔拍拖
尤其係去外國讀書嗰班

寧撚願單身一世

有好多道姑假結婚搞條大陸佬落來再一齊吸毒

同力架都有啦
點會冇支那份?

有錢丫嘛

班港女聞到錢味仲唔除哂褲被大陸仔狂插咩

坦白 我鍾意左一個內地同學兩年 純粹同學愛 兩個月前開始就唔再鍾意+block哂所有nds喇 知你地實鬧 鬧喇

鐘意咗佢兩年都唔發展？冇野啦可能都係黃底你唔知呢

佢唔鍾意我呀嘛 佢又冇做錯野既 只係純粹係中國人

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

睇數字越黎越多

係樓主太天真
以為香港女仔唔會為錢出賣自己

你指以返大陸定指嫁係香港住既假香港人？